載偉浸(浸仔) = 深圳比寧咸

狠隊幾時榮休佢嘅波衫冧巴？🇨🇳🇨🇳🇨🇳

理性分析,如果踢踢吓猝死應該會retire佢個number

浸哥去深圳同迪斯馬利打雙中場

佢晚晚幫馬利哥含能

佢係狠隊冇no.

追贈25號畀佢啦

希望佢快啲死

大灣浚，希望佢早日收山

呢個好似比人放棄咗 入唔到名單

載偉浸哥 可以代表我 可以為我轉會去深浸
假使可以 代表中国
放棄英國藉 笑鳩你班撚樣去英國
這樣已是很足夠

ching真係鬼才